【葵涌邨聽日10月17要人】

明天五點有葵涌邨社區遊行

事源1:10.1晚有十多名手足於邨內被捕

事源2:今日黑警又喺葵涌邨濫捕

//警方今日於葵涌邨採取拘捕行動，一名37歲報稱地盤工人的男子，涉嫌於9月在網上煽惑他人包圍政府建築物，被警方以涉嫌「煽惑他人作出非法集結」作出拘捕。//

【行動呼籲：10.17 邨內遊行】
要求房署出席居民會 交待十月一日事宜

就十月一日大量警員入邨以及進行濫捕，令居民人心惶惶，本處於10月3日晚召開緊急居民會，邀請房屋署、商場管理公司「嘉怡」及屋邨管理公司「九源」出席，房屋署拒絕出席。會議上，不少居民提出疑問，但「嘉怡」及「九源」表示需要再向房署查問才能回覆，房署的缺席，令許多問題不能即時作出澄清。

與會居民希望再有跟進居民會，並要求房署需要出席。本處與居民分別去信要求房署出席第二次居民會，惟房署於居民會當日晚上才明確回覆未能出席。

因此，本處發起社區遊行行動，聯同葵涌邨居民向房署遞信，要求房署出席居民會。

行動詳情
日期：2019年10月17日（四）
時間：下午五時
遊行路線：本處集合-->綠葵樓房署-->葵涌商場-->夏葵樓房署

同我推爆佢!!

推

幫你手推

推

順便借位
屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

推，Pray For Jimmy

Pray For Jimmy

Push

行動post